其實不得不承認利物浦係贏盡

笑聲